點解苦瓜要擺過夜先唔苦？

苦瓜好好食

苦同唔苦 都鐘意食

唔苦食青瓜

因為 今天先記得聽過人說這叫半生瓜